# Mesa de trabalho

A atividade consiste em criar corrigir a semântica do código utilizando as tags `<section>`, `<article>`, `<aside>`, `<main>` e configure o SEO (Search Engine Optimization - Otimização para Mecanismos de Busca) do documento utilizando propriedades da tag `<meta>`.

## Instruções

1. Configure o SEO da página utilizando as propriedades da tag `<meta>`. Considere os seguintes itens:
   - Título
   - Descrição
   - Autores
2. Configure o SEO para **redes sociais**: linguagem, tipo, titulo, descrição, url, nome do site, imagem.
3. Corrija o **link das imagens** que estão quebradas.
4. Adicione uma **descrição para imagens**.
5. Corrija a semântica da estrutura do código-fonte disponível utilizando as tags `<section>`, `<article>`, `<aside>`, `<main>`.

<br><br>

**Nota:** Vale ressaltar que a correção da estrutura semântica é interpretativa. Logo não existe uma resposta definitiva! Aproveitem para discutir quais tags utilizar e porquê.
